{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011768",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 하쿠나마타타풀빌라 (불멍,미온수무료,개별바베큐) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 入室および退室時間を厳守してください。 家族やカップル以外は入室が禁止されています。 男女同室での宿泊も厳しく禁止されており、男性だけで構成された予約は不可です。 ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めペンションにご連絡してお知らせください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できない場合があり、払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 ペンション内の付帯施設と客室利用時の損害や毀損はお客様に責任があり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に決められた場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 予約料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、再予約することができます。 ペンションでは常備薬を備えており、駐車可能であり、鏡浦台海水浴場、鏡浦湖などの周辺観光地があります。 各種便宜施設であるIPTVとWiFiが客室で利用でき、一軒家ペンションでは個別の休憩が楽しめます。 バーベキュー利用、プール利用、カラオケ利用、朝食提供など多様な便宜施設とサービスが提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間に厳守しなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "入室および退室時間を厳守することにより、スムーズな運営と次のお客様への準備を行うためです。"
        },
        {
            "question": "家族やカップル以外の人の入室は許可されていますか？",
            "answer": "家族やカップル以外の人の入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は厳しく禁止されており、男性だけで構成された予約は不可です。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数を追加する必要がある場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "人数追加が必要な場合は、予めペンションにご連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないことがありますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室利用時の損害や毀損について説明してください。",
            "answer": "ペンション内の付帯施設と客室利用時の損害や毀損はお客様に責任があり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に決められた場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はなぜ避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に二重予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金や料金表が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には鏡浦台海水浴場や鏡浦湖などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる便利な施設はありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが利用でき、一軒家ペンションでは個別の休憩が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "どのような便利施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "バーベキュー利用、プール利用、カラオケ利用、朝食提供など多様な便利施設とサービスが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 790
    }
}